# Nhóm TK&XDPM-20
## Homework 04
### Vũ Văn Trường 20183650 - Use case "Thanh toán"
### Nguyễn Hồng Sơn 20183976 - Use case "Thuê xe"
### Lê Nhật Nam 20183956 - Use case "Trả xe"
### Somsith PHONPHAKDY 20180281 - Use case "Thêm người dùng"
### Nguyễn Thị Thu Uyên 20184014 - "Use case Thêm bãi xe"
### Nguyễn Hoàng Yến 20184023 - "Use case Thêm xe"
